乾炒牛河是咪香港最正嘅地道菜式

艾粒乾炒牛河

#2 #4 又係鼻毛